日本口罩係咪只會「愈來愈貴」?

愈來愈貴
保持現價

大貨就到

淨係計香港
我當得一半人出街
一人一日用一個
都要三百幾萬個

一日有冇三百萬個口罩入香港

幾時?

流浮山200

刀手就有

3月，下年

好多廢老一個用幾日，或姐用D垃圾罩，垃圾罩大把貨

日本好似已經禁炒賣口罩

買到再講

大陸d廠開返都唔會平 d熔噴布已經炒貴幾倍

好似平均1個普通口罩，成本2元

計埋運 人工 其他雜野 最終可能要3 4蚊個?

南韓是否已經禁止出口口罩?

禁左啦 苦主post叫苦連天 但g媽好多1月尾買既未cut都應該一早寄晒到啦 拖到而家都冇既就肯定冇貨比你啦

KF94,炒到30元，是吸引價了

50個，300元，已絕跡了

而家網上少左大人賣，中童勁多，係咪冇貨

係咪日本都無得網購?

睇日本拍賣網就知市價

日本自己都搶緊
重點夠分比你地
有都貴晒啦

岩岩買左幾包, 有BFE

幾多錢1包?

求link